我有兩個friend話出面太熱唔想去6.9

屌！早一個禮拜佢都已經同我講會去，宜家無啦啦話啲乜撚嘢太熱，我應該同佢講啲咩，說服佢去？

一齊唔好去咪得

入夜後無咁熱先食放題

可以晏D去，6,7去應該仲有大把人行

係屋企睇電視支持